香港警察是動物？

做乜撚

呢身打扮唔是講玩的

個衣著連埋個袋點解可以柒撚到咁

一百萬獎金，有冇絲打想挑戰？

一副支那畜牲的柒樣

唔理藍定黃先
呢身打扮一睇就知閪婆黎

傳說中嘅藍天使?

70年代最潮著法

真係藍絲

藍底白字呢個tone咁熟口面嘅

天使黎 大家都知點樣使用她

都好有勇氣下喎,佢呢句等如：屎好食尿好飲

100%典型藍絲樣

香港警察是動的

香港警察是勁的

Like

領導潮流

咩叫「是勁的」？
啲中文水平唔多得...

隻腳 正宗藍絲

都唔係，如果改成
(香港綠狗是柒的)

成句通順好多

ching 識嘢
藍天使習慣呢啲打扮
當呀SIR 鳩痕個陣show show 張證就可以上
有時SIR好心仲比埋飯佢地食
所謂free lunch 就係咁解

肥波MAN條女